［電結］有冇PRS SE系列食評？

想問下有冇ching試過PRS SE?
新手過左半年想正式買支長用，$5000零筆值
睇左d review覺得都ok, 唔知有無連仔包膠呢？
同埋SE都有好幾隻，paul’s同custom 24有咩分別？手感好似差唔多。

$5000俾我都只會揀PRS Se, 我有支PRS SE custom 24同支PRS P22, 就咁兩支比較，聲就明顯SE冇咁有力，但手感兩支分別唔大，都係好彈的

可考慮埋二手價，畢竟「長用」只適用於買結他當刻好快就會想upgrade, SE相對其他牌子易賣同價高

SE係性價比高，易買易賣
冇咩特別情意結都唔好買Fender，Epiphone 嗰啲

唔該晒ching

咁啱小弟想放
不過我嗰支係Floyd rose
有意tg

覺得真係好睇你想要咩聲！如果想要萬用嘅話，買 prs se記住買split coil，可以玩埋single coil嘅聲

如果係玩funk, 清聲, pop rock為主, 建議買支 墨西哥/日本製 fender, G&L

主要玩metal嘅話又可以考慮下Schecter/Ibanez/ LTD

btw 推介下 尖沙咀 有間叫play music嘅結他舖，老細黃+好人，入面啲結他都好靚仔好多選擇

佐敦有間 guitar sofa， 啲結他都係保養得好好，老細員工又係勁nice，仲有勁多靚仔二手結他睇，5000左右可以執到啲正嘢

仲有！揀結他記住睇埋條頸揸落舒唔舒服，會唔會太粗

唔該晒呀ching
新手真係唔知要點揀，剩係識search大牌子，上網睇review又支支都各有各好
自己廢又唔敢坐通利試咁耐

揀啱聲+啱手感就得！
好多野都可以後執

我覺得Stratocaster都幾適合新手玩。

條片show咗single coil vs humbucker, 08:50 左右開始聽下啲聲嘅分別。

唔知Ibanez az印尼定韓國制係香港5000左右買唔買到？
睇reverb都係7k左右
個人覺得az手感仲順&舒服過prs/strandberg
同可以真長用imo

Az好，但建議你買24格
有學生用緊22格飲恨緊準備買多支玩